一人一首唔紅但自己好鍾意嘅廣東歌

Hibb

woo wo o o
woo wo o o
o o o
o o o

你要是不喜歡我...

Woo O O O~ 永沒法子愛你 你或會同情我

hicc

你好似介紹過俾我聽？

係 咁你會點

你同你樓上好襯

林一峰
一枝煙的時間
紅河邨

Yes

How are u

野仔 周慕雲

半醉人間 腎仔
我們的電車上 安仔
怎麼可 軒仔

孤單公園 軒仔
迷失藝術 ivana